[IOS/An] KOF ALLSTAR 拳皇 群星 （7）真夏之簫祭雅典娜

Official:

日文wiki:

新手教學：

常見問題FAQ:
Q: 點刷首抽最快?
A: DL game 後, 睇完第一段廢話, 左上禁チュートリアルスキップ (Tutorial skip)
是但入個名, 攞禮物(10連卷 +600石), 抽到你滿意為止

Q: 成日出lobby彈公告? / 每日任做左解唔到?
A: 轉日本時區

Q: 每日任點做?
A: バトルカード (battle card) 5枚獲得 (打主線就有)
ストーリークエスト(story quest) 5回play
コア (core) 1回開放, 升角色技能樹
SPクエスト (special quest) 1回play
バトルカード (battle card) 1回強化
ファイター (fighter) 1回強化

Event 任務:
ストーリークエスト(story quest) 10回play
スペシャルクエスト (special quest) 8回play
リーグ戰(league)3回勝利

Q: 主線任務點做?
A: 誰も倒れないクリア (無人被擊倒)
X屬性ファイターボス倒 (用特定屬性擊倒boss, 叫 friend 隻supporter出黎殺都得)
最大コンボXX以上 (連combo)
交代 (換人)
被擊回數XX回以下 (被人打中既次數)
アクティブスキルX回使用 (出普通招X次, 開auto就得)
サポーター使用 (call friend 隻supporter 出黎)
フィニッシュスキル 1回使用 (出必殺技1次, 角色要lv 5開core先有)

Q: ファイター 進化素材打極都無?
A: 虹色勾玉, 虹色劍, 虹色鏡可以用5種色既材料合出黎
Lobby --> 下面中間アイテム (item) --> 製作

by 炭世界

呢個抽強活動有冇話幾時完

留名！

31 好似係

留名

新POST新開始嬲撚夠決定出山

一冇rank即刻個po靜到

斎睇唔講野好撚悶

咩活動都無真係無野討論
希望隻雅典娜係5星啦

想問問啲set, option卡點管理好？

有無邊啲set推薦一定要去？

之前有印象有人po过，但我搵唔返！

你地抽咗king 活動嘅卷未

抽中左king同不知火舞

依家仲有一千石任抽同自選
諗緊要玩攻擊隊換yuki同95京好
定係安安份份換返隻神樂帶套打降臨好

我本身都諗住換神樂, 但係nerf後評價唔係咁好最後換咗terry

但係打降臨一下秒果d 算係多一次保護wo
我覺得點都要留一隻
其他攻擊角閃慢一下就要食30石復
會救返我呢d手殘黨好多次

當初用雅典娜打怒加死左無數次

傑斯真係幾好用，連招又易
儲氣又快，防守又硬
係攻低D (之後食+可以補)

sr就有你份

進化咪5星

佢1技3技仲可以炒返起條友

已經放晒有加成，但打完都係24000

係 bug bug 地, 右左換下隊, 出返去入過又會有返

係我唔知佢幾時有, 幾時無...
入之前CHECK左都寫係有...但完GAME 都係得24000..

角色link要每次都重set過個人先有效
bug

隊長技真係錯咗，剛試25%係加血

係 我尋日用一出去見到變左10幾萬血已經笑左 賠石未

過呀屌你老母

你要yuri會好d 你冇綠色原5 又一定有必

但試落攻擊都好似有加乘
良性bug由得佢

唔知有無old news 到
而家唔洗逐張逐張食黎升技
一次過隊個技lv照升

一向都一堆同款食

之前係一張一張咁食
我指每次揀一張

如果唔同咭就要一張一張升

剛剛發現5星set 有bug ，部份skill 爆critical 後都唔會發效果
剛e-mail netmarble 希望佢會fix

我set 效果係爆critical 之後 5秒加17.4% 攻擊力

現在最煩係進化卡 個D素材關唔係日日開

仲要粒黑係特別難趺

係超難跌，有時4場都冇一粒，但係進必殺技卡又要用好多粒

有冇人抽蛋果頁冇野？

應該你網絡連唔到或者重開隻game

成日有得買 又平

冇留意，我成日等skip 券賣

skip卷，人/卡進化料，藥，紫色技料
多數買呢d

人進升化都叫易打，
係3/6/8 角要打倒數 浪費時間(多數用skip 券清關)

我經驗先skip，技料掛機扮工ok
人進化d彩料有時想儲又唔想落去打齊咁多隻色整，趁佢仲係錢半減買算，無咁煩

麻煩SEND 埋打錢BUG...感謝.
唔識打日文

經驗 一場auto 要2分幾鐘

係卡片素材會佔位，其他可以打多備用

想問d卡進左6星係咪難升技d，因為我驚未10技前進左6星d經驗會難搞d，所以一張都未進過，淨係知食同款無問題

唔覺，係 SK LV 7以上就開始難，SK9 要2張 LV10 4星(可以3升4) 先有100%

ok 咁可以清下倉進化

出新人未呀仆街

等多兩日就有啦

舊角都未練完

練完先抽,咁玩來有咩意思

等多10仲有張5星ticket ，到時先抽
最重要抽多D有用重覆，玩突破，現在expert 關唔突破好難打D boss 條件

努力

我下一個試練就係後日,all in or nothing

8月23日(木)より、新たな降臨イベントが開催される予定です。
今回、降臨イベントの主役はみんなのアイドル「麻宮アテナ」です。
特別な衣装で訪れる予定ですので、楽しみにお待ちください。

降臨クエストをクリアすると、「お祭りアテナのメダル」が獲得できます。
メダルを集めて、イベント限定ファイター「お祭りアイドルアテナ」や「青のソウル」などの貴重なアイテムと交換しましょう。

唔係打RANK. 好彩....

我target 練滿呢張專用卡

呢張已經實裝，9x9 係好似怒加option卡咁打番來

一定要升滿兩張

升滿10張啦至少

一定要搞大佢！

送左呢樣唔知咩 話Special quest用

我無既

我無啦啦有條 萬用匙

開d冇開放既曜日開30分鐘姐, 價值30石

佢張圖唔係萬用匙

呢條先係開30分鐘用
但佢送個樣我都唔知用係邊
有無巴打都收到

我收個條係萬用KEY 唔同你個條

我收到正常個條匙

你不如按入道具到睇睇說明

岩岩我又收到正常個條
個條異常既仲係我道具包

會唔會係遲d既活動用

■18:45頃追記
一部のお客様に、誤ったアイテムが配布され、開放カギが正しく届かなかったことが確認されております。
誤ったアイテムが配布されたお客様には、順次改めて開放カギをお送りさせていただいております。
※開放カギの受け取りにはアプリの再起動が必要となる場合がございます。

また、誤って配布されたアイテムにつきましては、後日のメンテナンスで回収させていただきます。
ご利用いただいているお客様にはご迷惑をおかけして申し訳ございません。

星期4維修時收回

傑斯儲氣咁快
打幾下就滿3格.....

出完第二招技時收招好慢

如果隻雅典娜真係得原4星
咁拎完隻角就算鳩數

怒加都升爆左 雅典娜點可以唔刷夠

似係4星 比你升到90個種

照升 有佢超必

都9成9架喇
重好啦 唔洗咁肝

隻路加比我雪藏左

咪一樣要打張卡,點會剩係拿完隻角就夠

乜又係你呀陳生

次次鬧交都有你份就收儉下
唔係加個 就一定岩
好地地講唔撚得 係要串77

唔好住先我要幫一幫拖

個條撚樣都係8 不過係叫8bit
阿8比人點錯相幾次

話時話君巴最後有冇上5000 定係15000就算

我淨係知 我講乜都總係有條友回
回一句總要加個
好似講乜都唔撚順佢意咁
Block左之後耳根清淨

兒登係咁架啦
最撚ON9係ON9仔有人撐 屌你老味我講事實無人幫
仲要比佢地圍撚住黎輪咁撚樣
不過點都好我撐你呀

耐冇入黎
乜突然咁多花生食

講咩都比人窒 我都好攰架

被on9仔針對
咪卜左佢囉
你越理佢佢越開心

我有用，免費來講唔錯
等5星突破案多d先換走佢

又比人點相

block我唔洗同我講,我冇興趣知

花生

想問係咪要碎KING同傑斯

傑斯佢地話可以炒起人再打
同埋回氣超快
但我覺得佢d技破綻好大

就唔就手不嬲睇個人

king 如果有94版, 基本上碎得

我想問吓換ap 你地甪邊個pvp幣換？

中間果個先

招接唔到就好大硬直
但佢本身都有霸體食一兩下ok

剛剛才再試烈風拳可以cancel 硬直
佢招式CD長,要有減CD option card 先會玩得順

巴哈狗轉貼
新鮮熱辣
技能卡中文翻譯

多謝...想要好耐

hard既暴風完全打唔撚掂 前提我無紅屬純技術性打到佢霸體秒鳩人...痴線

唔洗用剋屬既

夠大力就得

(同埋有90king,唔怕)

岩岩先發現Mary 係盾角姐係唔撚洗等啦

夠大力....但霸體俾佢掂到一下會駁捉頭即秒 call support/轉人都解唔到

有冇人睇得明

佢揾緊方法點破AI起身嗰刻既霸體 之後發現用棍連打嗰招可以停到佢 要訣就係距離要拉開少少

留返個support最尾打鳩佢,唯有係咁

玩咁耐先見到個背景係咁

成隊野得隻阿典娜夠大力....仆街了

你睇埋買飛位都係香港地圖黎

之前完全無留意過

你唔係黃色雅典娜下話

練好隻king囉,不過我覺得隻king唔就手

King活動完左無野做 有體就刷40ap既卡
整好多雅典娜個set card諗住升技做肥料
效果又幾爽咁

lv4 技

餵落去已經94%
我有另外一張雅典娜既lv7技
直餵就100%

我用3星升4滿技卡升Lv8/9

我都一直係咁做
不過見有雅典娜set card試下升技進做5星
個成功率真係ok 高
技lv6 至lv9食 5星lv4技既肥料

都算唔錯 無聊研究下個成功率

因為無邊隻特別鐘意又唔知邊隻勁D所以亂咁升
想問下跟住個EVENT係唔係要紫屬打?
我繼唔繼續練NEW FACE隊好?

好有參考價值，我跟你結果試試升先

有冇人覺得bingo好難中20石？ 連續幾日30票中得2次石

難中果時試下唔好望住黎禁

難中時我由佢自動停，呢幾時都2次bingo石，仲留有2行 等第2日

巴哈條友一開始已經譯錯

錢關1/2 體力到 23號維護前

大家有需要今日入定D 錢

隻紫京得9千幾戰力，好擔心唔夠打

升6星卡，應該可以推過1萬

而家推盡有10000多D. 希望夠打...

297左未

咁又未~ 但無晒 啦~

我又唔想張自選抽京

其實打咩刷膠最快

暫時我知道既係...打BATTLE 換...同埋打塔攞一次...
但已經打到42層...D膠比晒隻火舞食 :(

打降臨最快

我主力不知火舞 排第二就96京
餵膠前同後真係差好遠
打活動應該唔高難度 暫時我都唔想餵膠比佢

唉....果時一場都無打....

你就好啦...我隻京得個65LV....

我打合作 刷o左百幾粒

當時為打得順D，餵神樂食晒

希望黎緊都有得刷膠啦...

我應該用怒加AS 試試先，還定有現成練好

爆左故事未 100%星個箱都有唔少膠

有打降臨, 297 左火舞, 然後就冇膠了

未爆100%，D final boss 10hit 以下真心難打
風暴1下都10幾hit....

係喎, 故事未打...
我打到94 HARD ONLY.

96京要 有加爆率卡先強
佢要爆先有火傷

商店$50000膠你地買唔買?

有不知火舞係唔係可以碎晒king做碎片？

無理由唔買

依加最缺就係膠

我差最後個關 120秒內、回避2下
同有一關大門要120秒內

刷膠就刷故事啦
順便可以刷食物同3星卡
搵岩就刷死一關
9ap一場
一條體兩粒唔難

同你刷king一樣但只需要9ap

其實40ap打卡嗰關值唔值得至刷？

打降臨要50ap一場
我個時打完110場就夠碎升90lv
都係刷得20粒左右
你唔好旨意刷降臨喇 打一場打幾分鐘
除非有人刷過hard或者expert都易跌啦

除非你好想要套卡
如果純打肥料係唔值

而家打緊故事刷~ 但都唔係想象中咁易出..

d卡進化好難搞 完全唔撚平衡 有隻素材特別難跌 其它太多 你地點搞 賣?

感覺同king差唔多
只係king會打得快d

咁打完一套算

賣
或擴倉位 不過唔建議

【実施期間】
2018年8月23日（木）9:30 ～ 12:00（予定）

なお、[新・怒チーム＆バトルカードピックアップガチャ]の終了時刻は、
メンテナンス開始時刻の8月23日（木）9:30までのご利用となります。

・新・怒チーム＆バトルカードピックアップガチャ開催

【メンテナンス内容】
・新イベント開催
・新ピックアップガチャ開催
・不具合の修正

估下出咩人

真吾

或者出 夏祭服女女

出大地七枷社就好啦

八神如果係攻5星就好

除左8神 其餘好唔吸引

97年係盾角保證

盾角 是咪又要pass

我500格都成日爆你地唔擴點用

上次第一 Leona 第二真吾 第三藤堂香澄
但係只係出Leona
今次唔係得Terry啊

得terry 就唔抽啦
但會抽超必個pool

可能會係新TERRY 加舊ANDY加隻4星 JOE UP

笑左
睇落都幾似

可能有MARRY呢 話哂都一對

唔好出mary 啊
無石啦

我隻傑斯都未J完

升

終於升滿set 同option 咭

根據怒隊抽蛋機玩法
好可能係你講咁

出terry都好

如果係tag battle既性轉版既話

藍雅典，黃雅典直頭唔用唔

我一隻都冇

素材關體力減半聽日更新完就冇，打左五百萬留住，唔知用到幾耐

吊那星 差爆車就全100%
真係唔夠快將架車打80%傷
有Shermie就好

咁快拎晒d石
師兄你1 all in完我怕你棄game

我都唔知
應該再會出98故事掛

98邊有故事
97之後直落nests

所以我都唔敢咁快打晒d故事…

無時間打故事 仲停左係96 normal

窮撚無石就要打HARD之上搵石仔

然後一非洲即gg,因為連輪盤都完了

希望有新輪盤之類嘅野keep住日日送少少可

個post靜到
聽日會熱鬧d

今日完1/2ap活動
打左100支經藥
3百萬錢
同埋一埋星盤素材
希望夠用一排啦
一諗起之後30ap 一場先得26880錢就覺得超唔抵

仲有靈
兩個鐘開波，緊張

未燒晒體就維護

幾點開ser?

預計11點

其實佢要永久減半就真，升卡升人要用咁撚多料同錢，有活動果時又唔會得閒打，正常ap,有排都練唔好一隻人

同意
跟本佢d素材用24個鐘頭既ap打跟本刷唔到幾多
D活動諗都唔洗諗

升技能樹，用紫料，合彩料最撚覺，真係一路升一路屌

呢句真，升一隻開哂所有星盤要4,000,000 金

琴晚我都狂隊ap水刷錢同星盤料

d錢倒水咁，打錢用skip卷又會少勁多錢，on99

我就係非洲窮撚
主力隊都係用緊首抽個兩隻
第三隻就放90lv King

前排唔係有兩隻自選5星咩？

佢玩突破

無 我換左八神同神樂 但無入到隊
但諗番我應該換晒做不知火舞

我覺得神樂最終都係改番勁d..

仲未計升卡用錢又多

養一個人真係要三百萬

係LV3 被動平均要去LV78先得

11點先有得打，屌
滿撚住體等更新

但又咁講呢隻game 好過好多日系game
起碼4星角色仲叫用得，好多日系game SR 卡已經垃圾

希望準時開...

偷偷改咗12點了！

又改，又是但送AP100 hea 9 玩家

啱呀，btw d技料出得好唔平衡
幾時開放比人換顏色/平衡返
d紫色打極都唔夠 其他可以有幾百塊

角星紫色難出

進化卡素材 「黑洞」個張超難出

好似叫黑色火焰 係shop買9600蚊定萬幾蚊 見到要即掃

係呀，不過好難遇到

等佢開返睇下個event點玩先決定297隻96京定傑斯

入場打下先，再決定啦

見到台灣個邊line大gp有post
唔知真唔真

應該唔會假，Ｄ圖咁新

97不知火舞 同mary
allin既節奏

黑火舞.....嗱~~~而家出手入火舞就差唔多啦

舊terry, 不知火舞都未練好，唔想allin住

97 mary, 97 terry 好似係防type

堅紫屬?!

我都係等真吾出先抽

等KULA出先抽係咪要等到下年

可能出節日All star版引你抽先

2隻防屬咁唔吸引
練左火舞既人應該更加唔想抽

想等ash篇應該可以等到執

應該唔會掛，剛出又唔好要佢推咁快

好快執架喇
用死d 拳頭角就ok
抽到盾角又可以碎 活動角又可以碎
玩死一開始果幾隻唔洗抽野

唔知會唔會出d 限type 降臨呢

正常都會出下限type限cost event

咩料....岩岩入game打見到support就有黑火舞lv50...屌你老味快撚到

10抽參與 爆死

唔係玩家黎 次次出新pool佢就會放晒幾隻新角係support俾玩家用

npc比人揀 上次都係咁

[體驗]下話

50抽一隻五星
btw個新pool有7+4個堆

mary 紫屬攻擊貫通20%

兩抽中不知火舞

雅典娜出場個陣彈彈波

唔係咁大鑊啊

正！中Mary

仆街，好唔好俾d 升ryo
得9xxx怕唔夠打雅典娜

有無咁歐

痴左線，仲要十抽中埋超必

5抽中Mary ，完

10抽人食揀屎 10抽卡中mary招技

有無咁好中

7千石中埋雪露美，好正

一早講左

滿左第一張297 就儲緊
食埋都唔知有無11000戰

2000石中不知火舞收工

我297傑斯先

屌

咁易中既
抽左一次
可惜唔中mary

5000石中Terry

lunatic真係打唔贏

3000石1 5星都無

吊 中多次
我想要mary啊

我用左7千石中五星96火舞/4星97八神....但我走去升爆左成八神

超必反而抽左7-8次先中

有無咁多石

得番2000 要重頭儲過等下個pool

得返萬一石唔撚抽了on99

100抽中左4隻terry 1隻marry 1隻ryo

卡抽撚左50抽一張5星都無戇撚鳩

Hey are u my new partner *2

3抽中埋Terry+Mary超必,收工

紫色防隊

普通pool加左7+4個堆
早知等今日先自選

完全唔夠打🤦🏻‍♂️

打法幾搞笑，出超必暈佢，係咁打，但邊扣你氣

自選無得揀

必
用必暈完佢就任打 但儲唔到氣 要等佢醒返先可以打佢儲氣 不停loop
用傑斯好輕鬆

無換到傑仔....諗住阿草可以單屌佢

又唔算難wor

自選必殺卡加左大蛇隊，諗緊換唔換比雪露美

自己打lunatic 輕鬆?

原來唔止原來中埋YURI同拳崇岩岩完全留意唔到

佢加左落去

300抽個張先有 上次送個張無
我未用

今次應該好快可以升滿

200抽報告
三隻97 Terry
一隻95 Yuri
一隻96 大門

不知火舞 Terry Mary必殺各一張

我想要Mary啊

好難打wo 隻雅典拿

輕鬆過怒加我覺得

mary好似先係真正新角

97舞招式同95一樣 terry招拳變咗腳 都係舊嗰隻正啲

協力好易

as 雅典娜第二招技幾靚

有邊隻絆係補血？

同埋全螢幕個招點避？一定要擋？

96 joe 同紅丸

單刷3分鐘一場快過怒加勁多

Bingo中既石再一抽

雅典娜招全範圍技有冇得避 次次都扣一半以上
擋又會爆擋

黃icon之後碌走咪得

其實降臨佢D珠唔同色有咩分別?

出多d

過唔到lunatic
ryo同傑斯都得8k戰

抱大腿都手殘死一次

最後97 Terry*3
97不知火舞*3
97 Mary*1

中間抽過幾隻5星同95火舞
可以放置慢慢玩

得返千二石

隻驚D活動真係悶到

無啦 我個人鐘意Mary
應該再無拎石既來源

隻97舞姐同95個隻技能上係咪冇分別，係既就唔追了

個活動連石都唔派

其實我抽到都半放置

戰力問題 你上得高用咩都係一樣

Pool無咩興趣抽
個活動換哂d抵野開埋圖鑑就算

個連線廢到 入得返都就死

6000石all in一隻5*都冇, 爽!

我自己一個打仲易過協力

升唔撚到上去....我好多時MISS左拎魂個PART

97八神係咪好用過96

因為可以換人？

自己一個打2分幾鐘 協力打撚左成5分幾鐘都仲有5 6條血仲要死撚埋

起碼唔洗煩連綠問題

而家一鋪清哂袋...都唔知打乜鳩好

等佢出卡關跟住打張卡好過

你好鐘意隻角就入石一途....

留石等冰女

係愛啊瑪利

得63點可能係愛

抽唔到
我情願將三隻97 terry同三隻火舞換做瑪利

雅典娜嗰關交換所啲紙扇有咩用？

之前100抽都抽唔到雪露美今次歐番
本身突左招火舞超必終於有用

亮出你的信用卡

抽5隻就可以90,好快就得

唔係10張90

今次魔神改得幾好 唔似第一次怒加咁狗

唔係一張60咩

D活動幾時先肯多元化d
就咁搵隻4星活動出黎 然後出剋屬pool厄飯食

協力 d怪血多成3倍
搵鬼打咩

其實我係想要暴風/狂八呢啲角
今次唔知做乜清咗袋

我諗黎緊個D全部都係咁

雅典拿個關單人打
我用ryo加怒加
打boss前先儲到2隻出到必
之後打boss就可以直接屈到佢得番7-8行血
成個過程都係2分鐘

我想要ash篇d女女 好難忍

黎緊係依幾隻

今次自己打穩定啲，街場一有人唔生性，打小個真係嘔血，我用一隻96京，4分左右打完！

第一次仲可以2分鐘打完
跟住試幾次一係輸一係4分鐘+

一個打戰力要幾多好？

有1隻萬幾已經夠 唔夠碌多d都應該夠打

9千幾都夠打

九千幾夠做了

70打後20張
80後30張
Total 600張

抽十隻

我指升1 LV 需要張數

今日決定ALL in 3500AP打錢

琴日刷既200幾萬用晒
好彩佢延長個半減ap

延到幾時？無留意

日本網站update左排名
比大家參考

黑火舞第3位
紫terry第8位
Mary 得第10

第一仍然係神樂

佢寫未定

突然斷咗? 咩事?

咁慢慢打算
活動又唔想打 無野做 可以半放置

儲圖鑑 4星人唔想升

佢應該都意識到唔半減真係可以練人練一世

裝備卡抽撚左成100抽得2張5星我屌你老母

寧願難度高D但有5星
4星真係不了

冇原生拳技5星都用得下既

岩岩ALL哂石去抽卡
差10抽就可以自選5星
財散人安落

5星SET卡真係好難中

暴風呀

都好過抽人既, 明智決定

Mary三招技好好連
CD又短 好正

那有

抽撚左咁多都未齊一SET 5星卡

其實諗諗下呢隻AS雅典娜我要黎托??
我自己本身都有隻,仲要好用過佢

連埋隻97 TEERY -2秒CD再加埋卡-1.9秒CD好撚爽

真係夠打?

set 3張有1張係 pickdown 黎

咁我帶左隻食+既京入去打卒

咩卡減CD

抽埋最尾8k石

官網仲更新埋裡地獄樂隊片

你出得咁慢半年都出唔齊官網D人啦

出得快咪又係無石抽

鐵証

前面兩關卒仔用96京清
跟住boss 用mary禁住黎砌
CD短到三招技狂loop 係叫做要碌下避招
兩分鐘一場 唔算難打

我反而抽唔到中間紅色個張
左右都有3,4 張

好似今個pool咁
你將兩隻重複角換成兩隻新角咪得
97年Mary隊友係山崎龍二同billy,我當billy出返97果隻
另一個位出龍二哥岩岩好

我都係差中間

知啦

我知你爭中間,唔洗出咁多次

笑死

我以為bug左顯示錯誤係咁禁F5
費事屈左佢

我以為玩緊接龍, 跟住法國同一個user, 又以為自己bug左

其實換呢d係咪仲抵
抽下人抽下卡

我都係換完呢D收手

真係好,隻game養生到核爆

驟眼睇仲以為好多人差中間嗰張 好似老麥大富翁卡永遠有一張唔會抽到

下面個排是咪每日都會更新再有得換

有返降臨啲體用得快好多
有時間玩下其他驚

學埋龍珠D仆街野, 每個acc唔同機率, cap 圖搞大佢賠石都仲得

我反而中間個張有3張...頭個張得一張....
進化做5星會唔會加成多D錢?

換哂卷就停

抽嗰啲5星都未有資源升 有排都唔輪到升隻活動4星

應該得兩隻素材同張卷有得每日換

其他

我都唔想岩岩粒制無反應就變左咁

我知你怨念好大

而家突然好想佢出返KING個活動 好缺貨呀我

之前咪話有張雅典娜專用卡咩？唔見影嘅

可能等個40ap卡活動完 跟住就上
同上次怒加既卡類似

原來好似有稀有敵人打會加獎勵

幾好, 上次咁辛苦肝隻怒加用得返

之後下一隻就火屬要你今次肝果隻打

捉到路好易打

非洲人就係要咁

講笑咩咁多5星劵
5星經已係公廁黎 活動都夠膽淨係出4星

咁佢派5星卷, 好過要你肝隻5星返黎
定想掉轉派4星卷, 肝5星?

打開頭d卒都stuck

公廁咁你全部5星90lv未

呢位巴打冷靜d

全部5星90

4星90lv真係滿足到你？

你地次次留言都要咁極端
人地欠左你咩
句句野都要比你窒

你覺得ok咪ok囉
最好以後都係輪住出4星
你慢慢打

好滿足wor 至少佢個event唔難打 除左頭1次怒加
d 90lv角仲要上得場打得見得到人 唔係d花瓶
你咁想要5星90咪課金lor 老老實實 人地間廠唔洗搵錢真係開善堂比你玩未 雖然佢已經好撚佛心

CAN YOU FEEL

不如你睇下自己d留言有冇用過腦先講出黎啦

大家冷靜d

咁你咪打囉
咁你串77做咩姐
一定要打架？
乜撚野隻隻5星都90lv呀
5星70lv都等於4星90lv
而家唔打係咪得罪你呀

冷靜？
次撚次講句野都要窒住哂
個個都有自己打法同玩法架啦
做乜鳩

唔好再講喇
一陣又比人地話你迫害佢地
送隻5星比你勁過晒d 石抽就最好啦
唔係點玩呀隻game
淨係識送d 4星

停啦好嗎

唔打隻4星有咩問題呀？
4星90lv 裸裝同5星70lv差唔多
要我用5千幾ap打
自己衡量覺得唔值有乜問題？

無人講緊你打唔打wor 係講緊你話d 5星係公廁
你要計裸裝 不如計埋你70lv開唔哂d星盤啦咁

我講梗兩邊條件一樣喎
4星升埋盤都係8千多d 咪話同5星70lv差唔多囉
一定要突破到90lv先叫得公廁？
一路都係講梗4星唔值得打

最好1ap 1ap 計番石比佢
明明活動免費野4星直上90 都要屌垃圾
咁仲玩呢隻game 做咩 碎淨3 隻打手夠啦

如果你覺得keep住咁出活動係無問題
咁你咪繼續每次都打110場去升隻4星

用ap係其他地方唔得？計乜撚野石呀

屌啦星打成4分幾5分鐘

嘩屌沖個涼又大戰
個event都冇咁多野講

我用我隻90king同68京比下基本數值
你既差唔多都真係幾差唔多
我隻king d盤就未升哂 當讓返果2lv

原來買月費包都唔夠
一定要每人課幾pack石 人地先經營倒
唔怪得隻隻手機game都賺到億億聲
真係好撚佛心

9000比你打到咪算係咁
上次路加冇神樂連打都唔洗打

頭先撞到兩隻96京 戰力只係一萬左右

唔知點解佢兩個可以暈緊都儲到3格出大技

結果由頭定到尾 唔使3分鐘打完

今次仲要單拖都唔難打
上次
聯機唔用神樂 成日望住隔離死

好客觀喎d數值

邊夠你客觀呀，比幾舊水包月就養起人地成間廠

呢度出現唔同意見啲人就好大反應

成日有花生食

最好每人都課夠幾千啦
咁人地都係打個和咋

你不如問下佢乜野先覺得抵打啦
乜柒都話唔抵 拎去碎 無撚用 盾角又廢
成日係到叫春怨婦咁

用回體藥打住咁多先，仲有咁多日可以慢慢打

個support制成撚日唔出現

你簡左support唔可以執過隊人,一入左執隊個晝面就冇左個support,世界級ui

而家得我覺得盾角無用？
得我會將d 4星拎去碎?
得我覺得king活動無聊？
下下針撚住哂做乜鳩

而家係咪得我覺得d活動悶呀？
屌你老母

唔同你鳩up啦 我就黎打完個event

呢隻game 降臨，咪當好似當年P&D 宙斯，赫拉咁遊戲初好好用，之後等新野慢慢退出舞台

咁你就鳩少陣啦
下下針撚住

咁都有罵戰

都係果句,你藍色冇戰力,夠打咪打囉
渣住隻藍色萬幾戰力唔打係合理

我上次話打故事關試煉塔打膠囊都可以比人窒
我前世應該欠撚左佢
每次都係依條友有份

嘈咩呀 我屌爆哂你地

你地互胛block算啦

其實如果90級唔係咁食錢同星盤我可能都會升，但依家成本太高

有5星原生打手, 咪拎黎碎換碎片囉, 20x600=12000 都換到40張5星

有時練到一隻lv6x 7x 真係唔太想由零開始重新升另一隻

我份人好撚簡單,有女就衝,理得佢有冇用,屌左先講
每個人打機既需求都唔同,有d人對住大門大都可以扯得起,一樣玩得好開心
我就一定以女行先,今次活動有女仲要著浴衣,仲唔狗衝咩
有時唔洗下下討論隻角勁唔勁,對我黎實唔實用先係最重要,
好似上次怒加個活動,佢勁到識飛我都唔會打,一隻咁撚7既大叔真係用唔落手
所以都係睇自己需求,好似leona咁其實都唔實用,咪又係一堆人狗衝

其實依隻雅典拿D技幾勁 練到咪練

維護20分鐘到底咩玩法

露咁少 不了
暑假竟然唔係三點式

有個細bug掛

彩關出加蛋先維修

幾時整好即時對戰
戰力夠打活動 個意思又唔大

玩腳

新手留名
有無大佬有位俾加fd

等我打埋1800個傑斯幣先

協力都成撚日斷 打條春咩

原來係Fix 降臨雅典娜 原地閃bug

用數據打

即係改難

係

含撚了

依家基本池會加新角好似抽基本池等保底有so D, 除非出狂八神果D勁野

打完無分別wor 應該係某d觸發既bug

無得一次過買12舊 要禁12下?

佢出技反應易避左

我知佢招bug係乜啦 佢有招飛天閃空術
依家修正返會追人 之前企埋一邊就唔洗理
依家要跑多幾步 都係無乜特別

好多膠囊出

屌佢老味個雅典娜大技BUG仲係到

你睇頭頂個三角就知，紅色要離開現在位置，黃色安全

終於試到2分內

事但啦，等佢出彩同加蛋好過

蛋蛋算易出

抽埋8k石睇下中咩

最後中多隻Mary,盾Ryo同94 ralf

可以棄了

你想追邊隻??

其實冇野想追,純粹只係唔想玩

sosad

痴線
傑斯跟本係呢個場既mvp黎
單煍到完場
剋屬有唔錯既攻擊力
組埋好友又係傑斯可以長開必殺控場
就算比佢打都係唔痛 超硬正
自己援助帶補血就得

如果傑斯同神樂呢2個單揪王打唔計剋屬程況下會邊個贏

今次單打快過組隊，組隊D人好差

單抽中陳國漢超必

借人萬8戰ryo打到雅典拿殘廢

潛一潛水又黎料

有無咩Option set 卡係加儲氣

可惜我冇呢兩張

4000石倒落海 2400抽卡又齊唔到set

想玩果啲男角得四星

爪佬升完都無用過哂哂我D料

四星唔滿lv 啲數值好一般
但睇個勢胡師傅有排都唔出5*
btw 爪佬好玩？

幾好連既但普攻最後個下唔可以打出黎太大硬直除左個下都無咩野

94哩隻有得捉人好用啲

上面果d都係愛

不過呢隻閪game唔鍾意有愛既人,佢剩係鍾意你抽5星

發覺個活動
用怒加好用過ryo
但佢衝過去果招有bug 會唔郁

用少招
ryo有咩唔好?

Ryo都好
但我用怒加打會仲快
明明ryo攻高500

怒加開晒盤關係掛

凌空bug， 要放棄呢場

路加貫通力高d🤔

升好

好勸力

星期6，日先打埋，換其他野
又要打足球小將 刷分活動

前兩日開始玩 想問必殺技#2 係點轉黎用嫁?

必殺技1 面開星盤(コア)
超必殺技要抽到有關角色5星 必殺技牌先用得到

請問想刷肥料升卡lv,應該打咩關好？

睇圖鑑一個人有3招藍技同兩招紫技 但落到場剩係可以用一招紫技 係咪要換出黎用定點?

cls

打左無數次試左勁多陣容配置
係咁升卡技lv
終於係97 expert快過電腦金仔爆車80%傷

第二招要抽卡先有

我打得唔好
正確係
超必殺技1 要開星盤(コア)
超必殺技2 要抽到有關角色5星 必殺技牌先用得到

thx

新手任務有送不知火舞必殺技卡

係咪7日個個? 變左板其百合了
btw 想問下新手係咪唔應該浪費體力打活動

唔係7日，新手任務係3 step o個個

主頁左邊 「初心者」icon

你隻京好高Lv下

呢位巴打已經爆左機

我都有隻72,mary
盾角冇力水

見人隻8神打PVP 好大力

呢個問題係 game 關設計 on9
佢關卡條件寫明10 hit 以下，盾角用途廢晒

想問應該留石抽人好定技好
目前用緊94路卡爾 96 8神 大門 97羅拔仔

抽人你要有心理準備100抽0 5星，中5星都係pickdown

卡就點都會抽到d有用

無啊 強逼症爆晒故事拎石
不過無晒石既來源
而家係叫做集中火力玩活動或打卡打錢

開波首抽到而家 靠打碎換碎慢慢推

我真心覺得排名活動正好多
又多膠又多水仲要有必送
淨係D膠都蠃哂

估唔到柒到以路加規格出多次活動
d獎勵又差,個活動又悶

佢起碼都比人換下膠啦屌
換埋D 濕鳩SKIP卷,KEY,料把撚咩

我覺得起碼要每隻膠比人一日換5粒 每粒要150都好呀
諗活動獎勵條友個腦都唔知係咪裝屎既

想太多,一睇就知營運個腦裝屎

其實成場用盾角都可以打得好快

拿拿聲換晒佢 慢慢儲1500換埋三張抽人卷就收工

諗緊餵唔餵MARY食膠好
你有冇餵

如果有得課金大量買SKIP劵就好
而家連做日任都懶得做 真正養生

有 我allin晒比佢地
支援用96不知火舞 97 Terry 同90lv 活動King
其他角色放左入雪櫃

希望佢D活動會有改善啦

最衰隻不知火舞同MARY組唔到埋一齊搞到我唔知餵唔餵好

餵左先,膠再打

打得好辛苦架

愛不論辛苦

想問一問d 黃卡綠卡係用咩黎決定放落邊隻英到?
如果我隻路卡爾 係咪放番有路卡爾樣既黃綠卡就得?

餵餵佢啦鬼叫我鐘意MARY咩

睇能力黎放唔係睇樣

打打下中bug換唔到人 之後諗住重開再入睇下會唔會可以好返

點知欽完continue就一直黑畫面loading 咁就冇咗50體

前前後後因為啲垃圾連線問題已經俾佢食咗好撚多體

澳門首家線上賭場
招一人

今晚好好運中四次bingo 攞咗720石

HKG 公會
招1位巴打
申請左留ID

好想要Mary... 想課

Mary好撚正架

細個J 佢大

J左咁多年係時候找數啦

下個月課少少試下

All in晒d石
依家5星卷同埋一千任抽想玩盾隊
想換八神同神樂
自從玩完傑斯真係覺得隻野又硬又痛
盾隊有冇巴打有組勁唔勁

Mary真係好連得
每招技都有兩段
夾啊夾啊夾啊

玩玩下比佢話有人login踢左我出去之後入唔返game

盾勁呀 不過要用拳角做隊長加攻

係咁開就入到啦

一開始5星券揀咩好?

佢連loading都load我幾分鐘

頭先就係咁食我一場50AP

仲要係出彩關

load 唔翻入去

不知火舞

95獠都強，佢有反傷

一開始送既10連抽可以中5星?

事前十抽卷依家無五星 淨係會出3~4星

屌 我仲重刷咗好多次

600石最好刷隻MARY/黑衫不知火舞先開波我覺得

600石抽邊個pool

咪隻MARY/黑衫不知火舞

黑腰帶?

最頂 97餓狼果個 Are Yuo Ready? 果個

巴打無玩過拳皇?

95開始玩
因為我見到有2個pool有bluemary

100石一抽果個係抽角色 60石一抽果個抽裝

係咪3張中其中一張先開?

唔係依個

咁係邊個

明了
6抽600石

依個先係

真係覺得隻MARY好撚好用到底係我有愛先有咁既感覺定係佢真係好勁

呢D先有愛

我覺得d技能收唔到招好蝕,叫做athena打得慢冇咩野
如果好似牙big咁就大鑊

搞好角色平衡角色同連線先啦

實lag到仆街

我今日見D台仔話無以前咁LAG 洗唔洗試試佢

咁應該係我自己諗多左

唔lag
出超必斷線之嘛

真心勁同好好連
巴打唔係錯覺

如果多張-CD 就真係可以連到2046 依家招捉得4秒CD 再-多1.9秒真係可以係咁開

搭下普攻或大絕已經無問題
招大技兩下傷 情願達人個下高傷d 而唔係捉個下 感覺靚d

屌那星 仲爭一半就換哂

減CD 卡超難抽

咁多Option卡仲要混埋Special同Set, 好難抽倒想要既野

我抽到有得自選先齊一set暴擊率
諗梗如果用紅屬不知火加隻4星king做隊長
再裝哂暴擊率卡 同絆 會唔會有得累積
會既可以推到去30%

我得kula set

Kula set係唯一加攻既5星set卡
我寧願要依套

都係一張max Lv10 加 5%攻
我三張max 5%+5%+5%

好難抽
抽極都係得一張

mary原來有隻火屬拳
咁等依隻算

而家先發現八稚女個姿勢係一個八字

抽咗一日終於抽到黑衫
5星券揀咩好?

細個睇野無咁仔細 覺得八神唔暴走招八稚女都好似好勁
大個睇返d gif 原來好簡單
就算傑尼茲招八稚女都係求鳩其

咁撚難得中5星卡 又必殺

黃昏果張出3張都無一張夜晚

on9 進化技卡果舊黑色野打左成條體都冇一個

果舊野見到shop有即掃

shop都好少見, 就算見都得一舊, 升一張special要12舊, 癡線

我既話都係揀埋紅色不知火舞

好

你地係咪都係制作唔到？

琴晚有極呢張卡, 冇事
今日冇試過, 試下kill app?

都係唔得，一樣出果段野

啱啱彈左個noti話交換所唔知乜，有冇人知係講咩？

交換所會出現？

大家活動換哂未

全清左

爭角色同技能卷未換

換哂

堆卷

秘密shop會

咪只係龍虎亂舞既爪版
不過傑尼茲點解識八稚女？

冇記錯八稚女係八神家同大蛇上契既時侯,作為比八神家既禮物

所以應該問點解八神識八稚女先岩

暴風點解佢識?

八稚女本來是屬於大蛇四天王之一息吹暴風高尼茨的招式，後來三神器家族之一的「八尺瓊」家族墮落，改姓為「八神」，意為供奉八岐大蛇為神，火焰變為紫色，八稚女也是從大蛇一族學來的，

原文網址：

原來係咁...

練埋d 卡應該有1萬攻

有新活動WO 同上次怒加一樣
出左雅典拿卡

仆街即刻打

張卡幾勁

問清楚先
係咪其他雅典娜裝都有加成？

你打張出黎咪知

有冇加成

3星果張有 5星呢張都應該有

好咁我刷下先

好彩打裝有得掛機

無咁多體

仲有咁多日慢慢回啦

終於有野打清下體
而家好似漫無目的咁打錢關儲錢

每次見倒4星set卡關顯示個堆
可能獲得既5星卡 都唔知好嬲定好笑
要幾歐先會跌 佢所謂既彩關都係多d錢

抽中相同角色係咪除咗食咗佢就冇柒用?

都係

有好多嘢仲未明
邊度有得睇邊D角色一隊會有聯動？

你張圖5星位置右邊第2粒icon

原本八神家（三神器之一）火焰都係紅色
因為同左八傑集定立契約
所以轉成黑色火焰
八稚女本來就係八傑集招技

好似係同八歧大蛇訂立契約？
先變紫色

冇一隻啱用

我睇#1巴哈篇文
佢話天賦開到被動效果UP就得
邊個天賦係呢一個效果？

澳門首家線上賭場
招2人

係
而且八稚女只係話八神家同大蛇一族學
最原始個樣應該係真·八稚女

八神家唔係得八酒杯一招奧義咩

已經連續5-6場對面第一招就封3隻未出過技

錯post

當年三神器一齊收大蛇皮
所以草薙家就將招奧義改名大蛇薙
八神家將奧義改名八酒杯
然後大蛇叫八神家過底, 醒招新超必同埋紫炎比佢

交換所碎片係人人換嘅都一樣架？
即係我依家換緊八神，你地係咪？

因想知mary出完到依家係咪未有碎片出過？

至少仲有三神技之弐
應該得三招禁開頭係同大蛇有關
就算裏開頭都應該係自已野

數碼寶貝好悶了
尤其佢改完pvp

經驗關HARD都打唔贏

你咩戰力咩人角??

第一隻角色多數係食紅色果枝經驗餵大之後先打到最難經驗關.....

雖然偷步D可以打合作過左食掃蕩卷都得

隊長紅衫不知火舞42 黑衫不知火舞15 5星拉魯夫1

5星果2隻泰利
邊隻好用d?

合作抱大腿之後食卷吧啦

隻驚最重要係戰鬥力,你戰鬥力唔達標打卒都stuc係哂9氣

合作？
係咪要夠LV先開到

我一隻96紫草薙lv60屌住上,一場起碼都4-5分鐘

都係個句見慣見熟佢既招先,然後慢慢打算....你既5星ralf 1,個1係咩?

屌你

都唔係太悶, 仲叫上到分, 養生儲下石幾好

簡關下面有個マルチ既icon

新手刷首抽係咪就係果600石單抽六次，中marry或黑舞就開？

LEVEL

紅舞/藍京/紫kyo

同我琴日聽既唔同

HMM...見唔到
係咪我10LV太低

個轉盤D禮物今日唔拎係咪聽日就會無左

真·八稚女因為太過殘忍，係禁式

八傑集 > 八歧大蛇 8個 人 (山崎龍二，, VICE, MATURE, Leona父親(所以Leona 有瘋狂之血)
GOENITZ, 七枷社, Chris, Shermie <<<4天王)

個人意見姐

3神技 冇記錯係咁用

八酒杯 >> 時間定止
無式 >> 攻擊
三神技之叁 (零技之礎和三籟之佈陣合體技) >> 封印

用96京打雅典拿點先儲到超必

其實來來去咪咪果幾隻
一係就指定一隻色+50%
一係就指定類型攻血+20%

咁都係抽97pool?

最初係咁
但係因為97結局果下 八神捉實大蛇太經典
後來正正式式幫八神呢下定為三神技之弐

最後八酒杯反而無用到 之後都無人提

97pool先有紫火舞

六下單抽....好難中

大蛇篇冇記錯一開始係 Vice 引怒加入局開KOF，之後收集強者Power
之後95 係怒加復仇
96 因為神樂孖生姐姐被GOENITZ殺死，封印之力大減 (好似要神樂家孖女去做封印)
之後又係 老土打倒GOENITZ
之後就 97 ，大蛇上Chris化身

3神器傳人決戰大蛇
八神帶上勾玉，淨化黑炎，出到紅火打出8酒杯
之後八神無啦啦又暴走，京就打無式，結果兩個消失無影
京就Nest 捉o左，出現複制京事件...98

無乜打以 前睇濕鳩coco漫畫 畫到唔清唔楚 果下無式我以為係182黎(因為得一拳)
點知原來真無式咁多拳

6抽就想中

98 時間軸上係京失蹤一年
之後就99 Nest 篇

我睇 司徒劍橋 SNK授權及修定 版本

八神串鳩草薙冇交煤氣費

KOF Nest 篇之後就垃圾

Ash 篇最後......真係on9

黎緊復活返d舊人添啊

Ash 篇 好似 JoJo 咁......

出到一張5星啦 差一張

日本人係啦好鍾意怒加，冇故事o個年
就一定出怒加

開得？

出埋

隻GAME駛唔駛留石?

睇力奇都冇咁嬲

比想像中易出喎 已經中左三張

其實我一直以為暴風同山崎係兩兄弟黎...最主要都係八傑集同埋佢兩個髮型

前排先知佢兩個完全無關係....仲要山崎係因為識得蛇使而編入左八傑集

我升完裝返落96雅典到其實無咩大分別

打到爆石都未跌過

3張都係連線打出.

想問一問新手個個無限10連係咩一回事 睇唔明佢講咩

唔啱心水可以重抽 有個2個制 一個抽一個要

等陣試下退唔退到先

抽到你滿意為止.

係咪要左一次就會無 thx

當然

升爆技應該效果明顯好多...
但本新我係無Athena :(

必中5星嗰個？
屌我唔知硬食咗拉魯夫

d人話幾好連 唔係有男人恐懼症都ok啦

我要3隻舞舞呀
同埋肌肉男黎講我係七+社派

我5星自選要左路卡爾

有冇人可以解譯下自動嗰粒制, 入面有幾個唔同既嘢, 分別代表D咩

禁一下唔會出技只係普攻 禁多下變紅色會出技

全手動，普攻自動+技能手動，全自動三種

咁一般都係用自動普攻？

一般會企係到唔郁

隻95舞50咗啦
到97舞

i mean 大家一般都係用自動普攻？

我會出埋技

今次張卡難出咗， 但係質素都好一般

想問打活動個陣佢轉場如果出虹光係咪就會出你呢張卡?

我叫你揀舞係因為舞係全隻GAME連技最易同埋有必送再加隊長技百搭同埋邊隻屬比人剋就轉另一隻可以屌打一切

另外option卡， 兩張同樣嘅卡效果係唔會疊加
我剛剛試過
兩張雅典娜裝落同一隻度
個爆擊率兩張同一張係冇變

所以唔使用兩張放埋同一個角色

唔會
彩虹關最多有機會攞到四星經驗卡

第二張option卡
只會增加白字能力
唔會加到能力加乘

冇標點符號好難睇, 我慢慢解讀你句嘢先

其實打活動唔同顏色關係隨機出定點?
咁耐以嚟淨係打卡出過一次彩虹關，仲要都冇5星卡跌

有必送,
係咪有必殺技送？

新手係咪唔建議打呢d關 第二難度已經好吃力

option同埋set
係咪見到效果好插晒落去就得

有無人想試下通信battle仲疾唔疾
開左房 731371

30次送一張自選5星必殺
我係咪揀舞, 然後新手再拎埋張舞
咁我2隻舞就可以裝晒必殺？

緊係留黎揀第2隻
一張2份用咪算
返工遲早有第2張

我課咗1000石就唔諗住課了

隻GAME唔洗課都得

我得佢出多張5星舞
抽埋/打埋就慢慢養生

隻GAME淨係搭車同訓前玩下就夠做
唔洗點肝

下
咁我怒加張活動卡第3項能力係唔係只係計1一次咁解
裝2張會蝕左

對

等陣先 唔係太明
姐係所有角只要2張重覆既卡
第1張卡既3項能力都發動到
第2張卡就3項能力都發動唔到咁解？

咁我怒加打4張卡返黎做乜

個係統其實係點? 總之 option 卡相同既話只計一張? 同係技能相同只計1個?

暫時係咁

計架 個爆擊率有時有bug
巴打唔洗擔心

裝一張同兩張既分別 睇最右個欄

即係兩張都計晒

同編號卡 特技暫時只會發動一次

裝一張option 卡能力 (留意第5行爆擊率)

單張加乘後 為10.2%

現在裝多加多一張同樣卡 爆擊率加1%

裝2張同樣

第5行 爆擊率都係冇變，仲係10.2%

呢個時候，我換張加1.1入去睇睇

個爆擊率就變成 11.3% (10.2+1.1)

Bug黎架

兩張同樣 怒加個數值 都係Max. Lv10 skill

轉1張Max. Lv10 其他卡 呢張加 3.5攻同 1.7爆率

其實你自己試下一張同兩張路加 最右追加個欄既攻擊同防禦就知有無效

就係3.5無效

即係淨憬專用個技先冇得疊?

兩張怒加攻得13894

轉一張 都係加3.5%攻 就有14281

係成張特技都冇踢著

即係專用加成無效姐
唔係全部

如果裝單一張 攻擊力係 13003

裝多張同樣 就多 891攻

但岩岩試過暴擊率係有效
樓上post左
但以你既例子條數點計都唔準確
目前只能推斷為放第2張一樣加成會少d
但未至於無效

暫時來講2張同樣的話，第2張會差好多或者廢武功，可能要等官方解釋

講真我覺得係bug黎

唔係依張圖個適用確認係有咩用

算啦，我都係提下大家
唔好咁9衝打2張同樣，結果會失望

我升哂換落我隻96雅典到只係升左4X戰力但出現LINK效果

SEND張圖黎睇下~

打4張你打多4張雅典娜咁做pair up

怒加+雅典娜卡 我覺得好勁

其實有無中係到中過五星卡呢？🤦🏻‍♂️

3個星期過100場冇試過見5星

四星我都係中過一次咁大把

四星 除o左 經驗卡同 佢指定set 卡外未中過其他

最後個唔知乜鳩黎

set 係特效

打擊系必殺技加 7.8%攻擊力

3張 set card 特效

唔怪得我下下出招必可以清撚哂D人

但係下面兩張OPTION CARD點解都係有黃邊發光??代表咩??

因為發動有指定角色特效

四星 除o左 經驗卡同 佢指定set 卡外未中過其他 +1

邊張係佢指定張卡？

今次雅典娜張五星option卡好易出
刷多d黎餵其他卡效率一流

今朝好難出，剛剛10場出5張

我琴晚打到依家都未出過一張

500體左右

終於升好兩張 Max 30 SK LV10 5星卡

仲打緊碎片咋

打張5星都唔係難....升佢做6星先難

有體就打都未出過,你班歐佬

自食升?

LV1-8 用3星進4 升

9就食一張

轉盤完左

日任都唔洗做

主線都無動力打

HKG公會
收1位長玩巴打
申請左留ID

有冇齊人既會收人，長玩 114lv

我就一早全清100%
story mode可以無視
每日解日任同打兩款battle
special quest 除左錢就係咁skip 卷
event打卡又auto 專門為打工仔而設

Skip券真係好正
我d pvp點全部換哂做skip劵
然後用哂黎刷故事關

想問下呢張卷有冇話新手揀咩好

同埋想問下而家呢幾個池抽邊個好

紫kyo/紅火舞/藍京

俾我會抽常駐 pool

我換晒體力, 好缺

我差最後架車3星唔到,金仔好撚大力, 求攻略
另外清5次故事日入, 可以入車關, 跟住退出. 體都唔駛蝕, 又當你打左一次

入94 normal車關 1秒幾已經爆到車
係load仲耐
打97expert車關 正常金仔打到20%你都未到80%
所以可以選擇70幾%時放5格超必
爆完傷有機會超過80%

你用一隻打?
我一出完技即換人打, 狂出技都唔夠佢快, cls

用呢隊打

本身我用不知火舞一隻16000戰去打
支援換埋d加攻既人 都係得60幾%
如果你有Sherime加攻會好易過 但我無
因為我覺得起碼加50或60%傷先夠做

最後我用呢個陣
入場換96京allin晒d 技再換Mary主力打
打到換番96京出5格超必 可以連金仔都打飛埋
跟住淨用Mary去做 有Terry d技CD幾快
臨尾得番一兩秒就用5格超必搏下到唔到80%

睇黎我就係差 kyo/Sherime 做 leader 先會過到

用飛行道具打到對面條撚樣飛起應該有得諗
不過戰力唔夠遲d先搞

有Sherime既會好輕鬆 我試過好多組合同打法 以我手頭上既人研究左好耐
爆晒故事100%係開心

打飛佢係可以 但要1分鐘內做80%傷
要有好隊長

出左幽遊...好忙...LOL

玩法係咩類型

故事出膠率真係唔差
終於明白點解用battle幣換體換skip券都唔換膠
仲可以刷埋親密度既食材

唔玩KLab 垃圾game

似舊拳皇玩法, 回合制.

死粉...無計...

Klab + 垃圾畫面, 不鳥

大頭Q版，見到都唔想玩
Klab D 機率仲要低到PK

d 手手腳腳仲要好似木偶咁有接駁位，動作生硬，構圖又粗糙

而家越打越快 盾角其實幾全面
pvp又砌得

得一萬戰力

加成110%

今次的浴衣雅典娜值不值得刷?
各位大佬畀啲意見

當順便打加蛋

好啦
我依家差600個魂同5個藍屬性魂未打(都成9750個章)

暫時唔想打住

就算唔升隻雅典娜, 分解晒D碎片換粉都好有用

多謝巴打提醒，可以刷少一張

不過刷故事關好哂時間
所以無skip劵都廢事打

9體一場 時間好難過
不過你肯肝1條體起碼3 4粒

コア (core) 1回開放 係咪開任何一個角色天賦(新技/被動)都得?
玩左幾日發覺個任好似bug左解唔到

日本時區

wow 得左thx 巴打
個bug 一次性定係每次都要轉時區?

快d出多次King既排名活動啦
或者出難d既任 但換到既5星係勁d
一係就搞好個玩家pvp通信

每次, 除非你長用日本時區

我唔急, d野有排我練

張5星自選卷有無限幾時要用?

想問問雅典娜張5星卡，係咪淨係可以配活動雅典娜？

另外有無人可以貼多次教管理contract同set卡嘅管理方法？好多3星，賣極都有……

好撚悶呀屌

冇咗轉盤之後冇咩心機玩

佢咁靜咪幾好
足小又要打活動
Dokkan battle 又大型活動

咪係囉,我fgo都 deadline fighter緊

今日仲出黑沙
ultimate football club 日版都好似就上
好唔得閑，kof 最好keep 住咁

呢排wow緊
冇轉輪連坐車都可以慳返清其他驚

就之前option 卡個討論
我試過明顯係 6星卡有bug

同樣雅典娜卡
5星+5星 (有爆擊加乘)
5+6星 (第2張沒有爆擊加乘)
6星+6星 (第2張沒有爆擊加乘)

netmarble 真係食屎，我已經電郵官方做bug 回報

眾星lm
升到120lv 打齊啲五人已棄
體驗左啲劇情就算 太多手機驚

我都玩梗黑沙
Kof就算啦

想問一問點解有d人粒星係紅色 但我d星係黃色既 有無咩特別意思

突破lv 5lv轉一次色

又必殺卡 我要5星set啊

018年8月29日（水）～9月2日（日）

每日
11點~3點pm 香港時間 Login 送一張card 抽券
5:00pm～9:00pm 香港時間 Login 送一張角色抽券

趁而家無咩活動刷5星卡升技

魂fatfat

聽日維護 可能又有新野加

唔好呀

搞掂死Server先啦, 呢2日係咁呃體力
潛哂水唔出公告又唔賠體.

你指連線打活動斷線

今日送嗰一張券抽
竟然抽到好野

有新角

黑沙好撚悶淨係掛

請問第7嗰個點做

你可以禁 移動 應該會帶你去
呢個應該係去Event Quest
做個大激戰或雅典娜張5星option卡任 兩次

打咗2次雅典娜冇反應

同埋我轉咗日本時區 佢仲起勢跳公告出黎

唔係50ap喎
咁你試下大激戰

唔好話5星....4星都未L中過...

係咁出公告嗰度點搞

抽左成個月免費都未中過5星
非到爆

有邊隻唔係掛
全手動先唔會玩
勝在多人玩討論下都幾過癮

無得搞 都係一時時 開過隻驚就無事

全手動扮工好難玩到
等騰訊隻RO出

我唔識欣賞

就係玩完之前隻RO 搞到我依家好撚憎掛到2046

之前隻guardian咪全手動,咪又係冇人玩

唔係話要全手動 大佬你全掛機都整返個離線掛機黎洗下呀嘛要長期開住隻GAME點玩落去呀

放置game先離線掛機
olg點離線掛機

有隻大陸石器 有離線掛機架前排連登HIT過下

既然係咁點解唔玩果隻

邊有一隻GAME玩成世

玩到無曬石 無曬體水

活動隻亞典娜突破到90LV
張4星卡活動打左幾日1張都唔出比我

無左輪盤 無左一日兩次100體
每日免費抽卡都係垃圾

Zzzz 開始無動力玩落去

聽日有新pool最好,推埋佢

有新pool都無石

有石都未必想抽, 睇下咩人先

知唔知有咩角??

唔通要課

想問雅典娜卡關卡上面寫"青>黃>赤>紅"同下面行字係咩意思?
大大話話都斷斷續續打左20場都冇一張4/5星卡

睇下有無活動先算
依隻game太少元素又易爆機
抽完都係放置

其實想佢搞番好個玩家pvp
拳皇就係要對打鬥技術架嘛

雖然無咩期待 都係鬥秒
但多樣野玩都係好事 而家太少野玩

佢搞好個重覆Login bug先
打打下彈你走，點PVP

出暴風?!

試抽新Pool
單抽中....

正喎 有條旋風佬 唔記得叫咩名
不過無石抽

不過需家連月卡都唔想課
好似變左儲角色遊戲

20抽中到暴風

唔抽技卡了
人又中又要中超必機率太低

主線飽和曬
無乜紅石收入
養生好了

三十抽全軍覆沒

驚已del

低能，40抽，2張95京

冇左轉盤就唔想再玩

110抽 0 pickup 2 new 3 重覆

其實佢有冇up果隻
定係得6%up

我10抽都中呢隻

得133石all 唔all in 好

一下十連收左皮

130抽 0pickup

all in 5抽

可以繼續養生

130抽都無暴風 說好的pick up呢
btw 6% d 5星噴出黎
佢係6%出5星 pick up機率可能加得果少少
上次mary pool 係50%pick up 但3%出卡

我見altema寫都係5星 fighter pick up
冇寫新三人有機率up

咁難抽都好正常

係 中左隻綠盾女秘已經好開心

咁就鄧你高興

你開佢個pool介紹有寫到果3隻係有pick up
不過機率應該好西 係勝在個pool比較易出5星

我中Chris 同vice
收手

差暴風

抽到尾必中

5隻5星都冇隻 pickup, 係嬲呢樣

係 希望唔好西到尾 我差140次就到

暴風D招連唔倒
仲要有一招投技同好似怒加3技打唔倒boss既技

抽人真係食撚晒屎 前後一萬石一隻5星都無

真係咁鍾意？

我覺得招隊長技太閪

中左7+4 同shermie 家下更加想要暴風招隊長技

唔係都唔allin la
招隊長技先勁....8傑集隊30%攻 13%爆率
砌埋d爆率卡勁到瀨屎

首先中到暴風同齊八傑隊之前，要課到瀨屎先

8傑唔難 好多隻 現有都9隻 仲有班未出 但隻暴風先難抽

8傑1傑都冇，頭先11000石，泰利，火舞，robert x 2，食包

4星隻8神都無？

4星八神咁耐中過1隻咁大把，碎片都冇

暴風會有降臨版本

慘 呢隻幾好用 又吸血又大力

唔緊要啦 屬同技都唔一樣

手痕2抽中 紫獠

轉0課佛系玩抵制佢

抽完呢次我都元氣大傷 應該一排唔洗抽
d隊補強哂 除左紅隊比較弱

d 石掘晒又射晒，乜柒都冇，好無助

我仲有96 Expert
97, Hard Exper 未清

終於抽齊全部3星

我仲打緊hard 未上expert

10抽中兩張

10抽4 5星博屌

再十抽

到十抽角 都係唔中暴風

[img]

好似係60抽，不過超必40抽一張五星都冇，冇晒食

好似係60抽，不過超必40抽一張五星都冇，冇晒食石

係咪怕人棄驚改高d機率

閃死人

無石抽又唔派咪又係迫人棄

岩呀
跟本冇左輪盤就冇左拎石既途經

屌你老母俾暴風我呀

12抽中左

都係抽唔到5星

每日有十石